計埋今晚 富咸已經七連敗

而且大部分都淨輸兩球以上
猁物普季作客咁強
強如拜仁都唔順
何況富咸

馬會真係送錢咁送😍😍

唔係貼飛就收嗲

講賭波要貼飛
講J圖咪要自拍😨

你幾時有個錯覺係講賭波唔洗貼飛 要人跟你買就緊係要貼飛喇

跟左樓主 利記真心派錢

燈post食屎！！！！

財經台都唔係個個post都貼倉

ching sick ball
睇你都知係贏開錢個班

過埋今晚又做榜首

富咸今場必勝！！！！！
大炒垃圾利！！！

施主，回頭是岸

難d wor ching

淨係文尼都至少兩球
仲有其他他

富咸和到嘅

贏波輸盤

難d
富咸場場都失波
猁vvd +ab又唔點失到波
所以猁贏硬
只係唔知入幾多球

猁成日大炒
深盤冇難度

利記係羅賓漢

今年已經唔係
榜尾個堆好多已經贏曬
一分都唔比人

easy money可能半場搞掂

多謝羅賓漢
富咸cup埋佢

主Cup

thx

利狗又12碼

計埋下場八連敗